Protože studuju češtinu. Taky chcí studovat ekonomii na univerzitě. Jsem tady už 4 - 5 mesici. Mne chutná knedliki a česke polevki. Protože nemamé to v Rusko a to je velmi chutna. Trohu Mluvím česky s kamarádem, Janem. Ano, mám. Mám problemy s vyslovnostyu, Všehno bylo největší překvapení proto kultura, historia, a taky lidí.
